二手續冧！第一城三房戶跌穿700萬 僅售688萬

細價屋苑樓價繼續跌。美聯鄭志燿表示，藍籌屋苑沙田第一城三房戶樓價跌穿700萬港元關口。屋苑24座一個中低層B室，實用面積447方呎，剛以688萬元售出，呎價約15,391元。

二手唔計

低層唔計

嘩屌正
幾時跌穿600

447呎3房
不如鋪埋草皮有埋花園

真心個則唔差
依家新樓450尺分分鍾得一間房

呎價約15,391元。

B室唔計

03-18年, 15年周期升市

咁大家諗下跌幾多年?

當年跌6年

其實應該對比番, 最低時間的物價, 失業率, 供款比例, 市場氣氛, 租金回報率, 相比樓價, 大概估到下個周期低位

今次強国爆煲, 我估衰7年(9估)

09年一球變6球
沙士時30萬

即係03-18年, 30萬變6球

大家自己諗, 個周期跌番到幾多先到低位?

不過強国仲未爆大獲野
如果強国用晒香港外匯, 用晒香港儲備, 廢除港元
呢D發生就真係刺激了

最多最多跌到1萬蚊呎
返唔到轉頭嫁啦物價

fake news，樓價邊會跌

好多呀 轉頭又破頂

自己睇睇下年頭咩價
淡友又贏

有最低工資，茶記樓面都16-17k起，邊有可能跌得多

16-17k 買得起600萬樓？
不過同意你講，港樓never die

我諗佢意思係茶記都16-17k
其他工會更加多人工

經濟衰退時 乜人工都會減 而家仲好好景
07年10月股市見頂 樓市08年6月先頂
97年8月股市見頂 樓市10月先頂

邊有禁多

上車盤未穿400萬唔計

on9業主唔計

二手唔計
龍市gogogo